「有片」一個武漢人，用十分鐘形容武漢是地獄等死

冷血d講，香港要處 中共要輸
rip

翻譯

偷用YouTube

人地用條命換十分鐘
好心你地就睇下啦
我唔信你地聽唔明要翻譯

下面有個留言:
抱歉，沒人能幫你們，這是你們長久以來默許這個政權存在的惡果。

其實係

罷工救港 功德無量
請加入工會

有怎樣的人民 就有怎樣的 政府！

明白人

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

完全想像到係等死
好慘

其他省既中國人都應該睇下

推俾五毛睇
好想一鋪過入黎

翻牆不容易
武漢交通停，加油站停，所以有私家車都無用
慢性病人也去不到醫院
120打不通
懷疑自己染病也去不了醫院，再說，醫院人滿，只是排隊，沒病也染病
22號前，地方官沒提醒，沒公開訊息，所以武漢無人戴口罩，繼續聚會
進了醫院也只是打針，靠自己身體
資源不夠，叫懷疑個案回家自我隔離
【後面直接罵了國家，說其實很多中國人都明白中國政府是怎樣一回事，只是人民沒有辦法，改變不了】

Push

後段我都覺得係
中國後生既親戚都話習總稱帝果日，佢地同學成個朋友圈都好震驚

反而香港廢老藍絲唔當係一件事

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難,多是他們應得的

仲有個留言咁講

抱歉，你們現在才覺得扯蛋？呵呵，當香港反送中抗議發生多少不可思議，甚至泯滅人性的報導出現時。我只記得一對移民到日本的中國夫婦，跑到台灣聲嘶力竭的呼籲台灣人，不能把票投給親中的候選人，他們還說：「我們想盡辦法要移民出國，你們千萬不要相信中共，不要相信共產黨」，大聲呼籲類似這樣的言語。可我看見香港反送中事件，絕大多數中國人是冷眼旁觀的更甚至譴責時。我就想看你們中國人可以忍到什麼時候，可以多冷血，果然封城呵呵。民主國家人民監督政府，集權國家政府監督人民。其實我不在乎病毒在中國肆虐的如何又如何，因為這就是你們中國人的選擇。請別硬要讓其他國家的人變成中國人，因為武漢不是地獄，他是被你們鍾愛的黨變成地獄。

你真係幫佢地翻譯架喎

翻譯緊

呢個唔剩只係地方政府的錯 早該發現整個政權都有問題 但佢偏偏剩係賴落地方官員

驚西咩仲有黨

心水清

真⋯⋯

唔怪得陳秋實到過既醫院冇乜人啦原來跟本去唔到

秒

誰都懂中共
誰都不發聲

睇唔到條片了

diu 冇咗了

條片無咗，有無backup

片子刪了

其他省市民忙緊打麻雀啦。得鬼閒理你咩
中國人新年三樣野一定要做。派利是 拜年 同埋打麻雀阿。

最後嗰句寫得好好，真係好諷刺

無左了

有冇back up? Private左

條片有無backup

sad 咁快無左條片

睇唔到
條片講咩

屌，睇唔到

希望佢無事

條片已經變私人影片了, 大概UP片個個已經

我而家仲睇緊，但係開新tab就無左
唔知有無方法錄

rip

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

same
he probably...

段片無左 睇黎佢都....

咁快無左？

已經冇得睇

最笨的方法~手機

屌你班人又睇片唔backup

咁快DEL

係你哋允許依個中共令到你哋國家變地獄

睇唔到

中共維穩機器高速運作緊

肏汝娘。樓上眾尸地者閱畢，爽畢，饗目飽矣，乃響其臀而去。弗知諸禁燬之物後必遭刪移，而稍後至者因一著之差未能閱之，有甚惡者，則已閱者患其後再遭刪移，弗備予未閱者，何鮮義也！哀乎汝等莫自吝若妖，閱之議之卻不補之，如此汝等黨錮而論可矣。誠然怒哉！

錄screen

睇睇下已經private咗

岩岩仲睇緊 望一望連登留言就睇唔到

痴撚線比人河蟹左

親！野味好別嗎？
食得野味低得疫！

即時
朗豪夜市TG 有人受傷 拉左個路人

點建睇完佢教左私人？ 有無人backup到？

Screen recording
隨便一部win 10 機都有

有大陸朋友話雜種稱帝個日佢我上司係wechat叫佢地唔准討論 但佢地都話對呢單野有微言

rip 反省下 下世唔好再做支那狗

誰都不傻 只是沒有能力

sad 條友已經命都無了
你地想睇都無得睇了

被del 了,有無人有back up

其實佢係收錢 佢內心可能都覺得要做呢份工好撚on9

Cls

吃

我岩岩睇完已經冇左？。。。。

咁點解陳秋實條片咁平靜

有冇backup

影片無法提供
這是私人影片。

So sad,睇到一半load唔到再禁就已經private左，想像唔到入到究竟幾絕望

開咗樣, 條友死硬

睇唔到?

我都無諗過會被del
完全無backup

抵撚死

屌咁快冇左

睇完應該有cache...?

因為佢係帶大外宣嘅一部份

sorry，已經練到對任何支那人都唔會同情

係咪俾公安上門拉咗

快撚到 有人backup?

冇左 好彩一早睇完

佢條片係凌晨2點, 靜都應該

用你記憶形容下

唔同地點唔同時間段既情況可以差好遠

屌 樓主唔back up

private咗

好賤但好中肯
你地唔幫香港台灣點解你期望我地會幫返你轉頭
係你地教用愛與和平做左膠大愛係沒用架

咪pin 囉
d 內容就係個d

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳

有無backup?

我backup咗，upload緊

求backup

無咗……

Guys you can still use the link to download the video ;)

師兄好波

Youtube已淪陷？

睇完嘅形容下呀唔該

private左了：（

條片講咩，睇唔到，話係私人影片

留名

🙏🏻

好波

推

自己攞嚟 抵撚死

錄影緊

lm

video is private?

等緊

好波，敵人支持的，我們就要擁護

唉
一班狗官苦了老佰姓

漢口又唔係中心

高級紅點會報堅料

屌…嬲

冇左條片？

睇唔到條片，但係睇你哋寫嘅內容同琴日Cable出嗰條訪問武漢港人片段嘅電話訪問差唔多
我陣間開電腦post link

Good

Buckup

Part I:
Part II:

一半講武漢依家係地獄 被放棄
一半屌中共政府 唔好再扮野 救咩援 有撚救過咩
最後係求國際關注 話做中國人老百姓無能力 佢同佢身邊朋友都知中國係一個點既國家 但佢地好無奈 走又無得走

Ching 好波！

樓主Pin我

放link

而家大家有咩記得back up
而家back up 易到乜。。

佢D普通話算好易聽

已被和諧?

再放上youtube

快啲死

佢幾乎無口音

backup 真係好緊要

佢話其實大陸好多80，90後冇被洗腦。
但係佢地身軀擋唔過子彈同tank.

我普通話超廢
都聽到

冇左條片了

亦都有大把8 90後係小粉紅

係, 所以陳秋實今日條片, 去醫院唔係太多人
原因係D人根本去唔到醫院
個個係自己屋企病發, 傳染俾屋企人同鄰居
好大機會出現社區大爆發

未睇backup 不過大家可以睇埋呢條
琴晚睇完覺得佢地完全係hopeless嘅感覺
希望香港唔會變成咁

佢話而家武漢已經停曬所有公共交通 油站聽佢d朋友講話唔比人加油 政府緊急熱線打唔通 醫院大排長龍 如果懷疑自己中左肺炎想check下 可能去醫院排幾個鐘都冇醫生理你 更加有可能係排隊途中同其他病人交叉感染

佢話知搞成咁根本係政府問題 加上當地老百姓唔肯配合 戴口罩之類 覺得封城冇用 加上春運d人已經番曬鄉下

跟住後面主要講 其實80,90後既人 以佢自己同朋友為例 好清楚呢個政府的性質 佢地都想要民主自由 但係冇辦法 因為佢地冇渠道發表言論 身體係血肉之軀擋唔到子彈坦克 連上個youtube twitter都要翻牆
佢話好多有錢有能力既人都好努力移民離開

跟住想叫台灣人幫手share出去 比輿論壓力中國政府

大概係咁sor有d1999
等其他人補充

睇pin有backup

後生仔出埋樣
佢真係死硬

係, 大約係咁, 冇咩特別

平時唔反抗, 出事先講呢D又有咩用
一句無辦法就推走個責任...

有時做做下野會洗咗自己腦

一日香港冇獨立，我彩你都有味，r.i.p
六個月了，我唔會再有人性

我已經upload咗條backup片了

我backup左 有無upload網站？

backuped

點會係地獄 唔好係到造謠生事 相信黨既安排

我已經upload咗了

佢話唔發燒唔代表無野

有冇可能趁而家支那個審查機制失效
帶支那風向叫大量覺醒既人向外國求授要求解體支那
一物換一物
邊個國家肯向某個地方提供援助就可以割讓比佢

Video unavailable

我打完先見到pint
Thanks好彩你有backup

要down埋會group翻一段上翻utube

補充：要提醒佢地外國係冇義務幫佢地
佢地想得到幫助就要提供到利益去交換

頭一刻會覺得好慘
但下一刻諗翻起依廿幾年點對香港人
依個民族幾撚自私幾撚低等
根本完完全全係佢地作嘅孽
如果佢哋當初唔會咁撚恐怖麥鬼嘢都放入肚
個個人有翻啲常識
唔咁撚自私
應該都唔會搞成咁
唔單只係香港
講真成個世界都比佢搞彎曬
真係只可以講下世投胎搵住好人家

仲講平時無辦法要講假話 依家死到臨頭就要人救你
不了 都咁多年 已經唔會對支那人有任何同情心
好似品蔥手足咁 呢個民族 自私 虛偽 卑劣 根本唔值幫
無事就外國干涉內政 有事就要人幫你
佢地自己好自為之

陳秋實仲係到洗白

Sad but true

見到佢地咁係要開香檳

睇到好撚心up 想反抗又無能為力 聽到佢講「我也不想翻牆上YouTube」「我也希望有民主 自由」真係用生命做最後既吶喊

最後都係叫其他人俾壓力中共
關人撚事咩

返去睇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

發聲就被消失啦
冇槍 監控又勁
將心比心其實就算係大陸覺醒左都無乜做到

仲要諗起呢半年點樣對香港人 同班黑警係微博話我地暴徒 我就覺得係你地咁多年自己攞黎 自作孽不可活
你唔要自由民主唔緊要 唔好阻住人要

即係自私 為少少錢做咁多陰質嘢
自私或者on9 都係抵死

用生命作賭注
留下了英雄故事

唉，支那呢個政權真係累死好多人
唔該晒絲打

借位po

非標題黨,一場肺炎睇得出運動已經收咗大半皮

依篇野要貼堂

佢去果醫院
d人都無病都感染哂病啦
而家唔比開車
根本死城一樣 實無人架on9
d人都死撚哂係屋企

依樣真 個種無力感我明白

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

好撚癲
幾千萬人被困
自生自滅
暴動係遲早嘅事

完全同意

如果就死+無政府狀態，唔知會唔會強姦殺人

push

聽到想喊

直接革命。不過香港奈何唔係一皮，個政府...

睇完d 相同片
覺得完全係地獄

係撚, 望下果班所謂港飄啦, 去到外國一樣照奶共

下世投胎投好d

黨話有得醫啦上北京啦

無奈？無辦法？半年前香港抗爭你地又唔學？

自己不試著組織反抗，拍個片就想要其他國家的人來幫你，天下有這麼好的事？
一句”老百姓都知道，但無能為力”就能為自己長期默許這個政權存在開脫？
怎麼不想想香港人都在港共政權同解放軍眼皮底下付出多少犧牲和努力

平時有得吃喝就得過且過，一到危難時才哭著說其實我們都好想要民主自由
草你媽怎麼不去吃糞

個人衛生問題 關事d

到依家都唔知係武漢p4 關唔關事

中國唔只一道地方食野味 但偏偏武漢爆到封市封省

政 民 都有佢既問題

封殺中共優先過武漢人

仲有d人唔敢番屋企，怕傳比屋企人，所之係街上留連，我好驚同樣既事發生係香港

開唔到，有冇back up?

私人影片...
乜都睇唔到

港飄個班就唔消楚 但外國留學個班大部分係官二代 全部紅底

誰都不傻
只是沒有辦法

Youtube link 已死

Can’t see shit captain

有冇人back up咗！！！！

Well said

香港人唔通就係超人 有能力反抗極權咩？
佢地有努力過有嘗試過咩？
6月之前我會可憐佢地
但依家真係唔會
如果當初佢地趁住我地反送中熱潮四起革命
可能已經推翻左中共
但佢地做過咩？
咩都冇
可能仲上網鬧我地廢青港獨

00後就真係被洗腦
由其是去撚到外國都用百度 qq youku
真係垃圾

死到臨頭就海外台灣同胞支那狗全部死清光啦無人想救你呀

我都知唔應該心軟 但佢講既野我感同身受 唉屌
只希望今次死多d官員粉紅 死少d覺醒中華民族

hey i cannot see it.

本身都有幾秒可憐佢地
但諗深一層真係唔抵幫
歌舞昇平個陣就中國好中國勁
自由民主有飯食咩
唔係小粉紅但默許呢個政權
仲依附呢個政權打壓其他爭取自由民主既人
西藏新疆被打壓佢地有出過聲咩
香港爭取左半年都係得美國幫下手
呢半年大家都係水深火熱中
佢坐係到就想人幫？唔係掛

下世小心d

比人del咗

唔講仲以為香港人由第一日就開始反中
記得係台灣民主運動個陣香港人仲笑鳩過台灣人搵野黎搞
睇下我地經濟發展得幾好乜乜乜，死咁多真係抵死乜乜柒柒
人地台灣唔提姐，就開始當自己係反中先驅
香港人到2008仲話自己係中國人啊
2019年以前仲好少人覺得台灣應該獨立，覺得台灣係中國一部份
個陣中共已經無惡不作嫁啦
係後尾水貨客搶奶粉搶床位先開始反中
但就算係咁到2014年都係成堆人爭住割升級
到2019年比狗打睇到佢地有幾無法無天先醒覺

其實你地好過武漢人幾多？有幾多人2019年6月之前唔係淨係識吃喝玩樂

武漢人係抵死，香港人都係抵死
五十步笑百步真係忍唔住笑出聲

Me as well

其他野做唔到，不過可以幫佢retweet

講真話
應該無人敢入武漢捉佢

睇pin...

唉，其實佢地都自身難保

講得好！

屌撚死班大愛阻膠同大中華膠

屌你老母 洗唔洗咁快冇左

成班傻仔唔睇pin message

整合版

youtube係咪已經投共，居然連呢個都刪
定係個武漢人已經畀公安捉咗

其實唔賤，純粹客觀事實。我地經歷咗呢大半年，邊啲人對我地好邊啲差，都一早有哂底。

佢地無人帶領呀
屌我聽到好心up
我等左幾十年先出到呢單野
我憎中國同香港政府但我真係唔敢做帶領頭卒

根本上
支共如果唔係洗左咁多資源同力量監控人民,
早就係文革收左皮

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

應該係投共

清醒的年青人

正常玩法係大陸嗰邊已經搵到係邊個上傳要求佢自己刪除

mo jor

好on9
基本上d嘢一擺上網del嚟都冇用

所以中國人先係問題根源

播唔到rip

屌 嬲

中國人快啲醒覺啦 而家唔開始反抗 之後仲有咩機會啊

岩啊 大把港豬都係依家先覺醒
2014係第一次大規模覺醒
大陸我信遲早都會

魚蛋論過幾多年都係咁正確
我冇自由 所以我都唔想你有

係lor, 你都冇責任backup ga

你啱

講得岩。香港人抗爭時，班大陸廢柴就猛咁屌廢青

第一日識支那文化咩,只反貪官不反皇帝,香港人咪又一撚樣

為佢地成功走難高興

又唔係嘅
點都好中國國內打壓嘅力度係比香港大好多
佢地做任何野嘅成本都好大
可能只係係wechat講句光復香港時代革命都比公安上門約飲茶
宜家有人願意企出黎講返個真相出黎
佢已經好勇敢 我地應該支持佢
同埋中國消息封鎖咁勁
可能已經有覺醒咗嘅中國人做咗野
只係你唔知
總之有同路人 相同信念嘅人就支持
唔好做熱狗私怨撚
咁最大化個運動成效

真係絕望等死...

612又有邊個帶領我地？
反正我唔會再可憐佢地
最多唔會落井下石

我都分享下 細佬前公司主要做大陸生意
班大陸生意人心水好清 全部諗住搵夠就移民，我問過有個幾億身家既呀叔點解咁有錢唔玩埋官場 權力，佢笑鳩我話大陸官場同香港唔同，香港你講錯野 做錯事最多比人屌下 最嚴重都係坐監，但係大陸係真。抄家，全家都會死。 佢當年移民係中國既錢都拎唔哂走，係外國生活既錢接近60%都係佢長年慢慢少少咁搬出黎 就係唔想中國政府知佢想移民 另外40%係國外投資，我覺得佢幸福得黎又好撚可憐。

我覺得今次反送中活動 其中一個任務就係要叫醒啲中國人 煋煋之火 希望而家快啲燒到成個中國啦
淨係靠香港人好難對抗到全世界最大嘅黑社會-共產黨

武漢有摺被軍入左去喇

有冇諗過唔係YouTube private,係公安catch到佢login然後佢地自己private左，你估翻牆佢地唔知咩

「誰都不傻，只是沒辦法」
血的教訓 唔知可以令幾多扮訓中國人醒
來生不做_ _ _
今生就應該為下一代諗諗啦中國人

武漢人：開始理解港毒廢青的思維了

同意 佢地依個民族真心仆街

入去一齊中招啦

我欣賞佢翻牆
不過 我唔睇都唔知自己咁冷血

佢地邊有得合法示威
如果佢哋冇和理非支持又點敢勇武
同埋中國太多中華膠 點反

總結: 人之將死 其言也善

無能為力
中國人唔醒覺, 就係咁
作為香港人, 人性角度, 於心何忍, 但係真係幫唔到
我地淨係想封關確保自己安全都唔得
有咩封左關先講

幫你推

好心酸

佢死硬了, 轉頭又畀人打針

大陸人唔識反抗講乜都無用，你知道共產黨隱瞞事實咁又點？

rip 來生不做中國人 所以香港人唔做中國人

係 唔應該當內地人係永遠嘅敵人
如果佢哋可以覺醒從而合作打倒最大敵人
可以成為盟友 不過前提係佢哋要開始有呢個覺悟 希望呢場武漢肺炎係新嘅起點

completely agree.

咁快被維穩左

啱呀
呢頭話人地戴口罩係暴徒
嗰個爆個疫病要搶口罩
淨係覺得天理循環報應不爽
仲要啱啱報應落同一樣野度

雖然聽到佢地等死感性上到覺得好絕望
但唔代表支那人唔抵死

封關同醒覺應該當兩回事
更何況北京都封關 呢個係防疫嘅關鍵
而後者係好希望透過今次起碼令佢哋覺悟管治失當

中國人快d革命啦

佢係段片中話自己係清醒果群但只係無能為力
要幫到佢就要增加曝光

老解is ready

總之共產黨死清光 中國人自會變好

人地去改變個陣 你地出來屌屌屌

咁路都係人行出嚟嘅
講真香港人都泥菩薩過江自身難保
如果佢哋都唔幫自己
外人都好難幫到佢哋
加上政府同人民不斷強調不得干預中國內政
有起事上嚟外國都唔敢貿貿然出手

我英文麻麻 有冇人翻譯英文放上TWITTER

Push.

條片都無埋

Sorry 成條片我淨係好擔心個有線記者

怕唔怕佢陣間比人秋後

有人BACKUP左 放上TWITTER 比歐美睇下中國人都想要自由民主
同中共到底有幾惡劣都好

點解要幫佢？我地手足反抗既時候，支那狗做緊咩？死少一隻都唔夠！

我又唔係支那人
點解要聽得明煲冬瓜
可況呢啲佢地報應黎，咪干涉他国內政啦

至少我，跟我身邊的朋友，大概２３歲，８０後９０後沒有一個是傻迫，我們沒有被洗腦，只是我們沒有能力，因為我們的血肉，是血肉，比不上子彈坦克。

加唔到字幕

有時真係唔可以唔信邪
共產黨呢半年殘害咗幾多香港人
呢家一場瘟疫報返喺自己國民身上
睇下幾時到班狗官同黑警

武漢手足

正路 香港正係出黑警都夠做
大陸面對係解放軍

可能全部一齊出事呢

屌 變左私人影片

呢半年睇住支那點對香港人冷嘲熱諷
然後全世界都冇話好實質幫我地，覺得絕望
喺度諗呢個世界唔通真係冇野收到支那？
原來 呢個世界真係有報應架

條片冇左,
backup LINK:

支那應該有辦法拎到個acct password
支那個網絡監控全球領先

幫？

推上國際

中國人身體擋唔到子彈
唔通香港人可以? 伊朗人可以?

仲下一代，咁清醒就生都咪生，生個仔女出黎做韮菜

我啲藍絲屋企人話條片係黑衣人偽造，演出嚟假嘅
我真心想問，可以點樣反洗腦？
人哋只要接收到相反嘅資訊，就話係假係偽造
講撚到興

呢頭圍poly
個頭成個湖北圍晒

平時成日叫射幾粒導彈過台灣
又支持黑警開射鎮壓香港人
到自己出事就扮可憐

義士 respect

冇事就港毒台獨留地不留人
睇住個死狗樣我人生都未試過笑得咁開心

我覺得三萬警察不能坐視不理
林鄭應該馬上派出警察
前往武漢支援抗病
一方有難八方支援
有錢出錢有力出力
香港可以出嘅就得全亞洲第一流嘅警察
佢哋雷厲風行
可以迅速「指暴製亂」

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

KUJIRA Z
56 分鐘前

我曾精神上支持HK年轻人，一直对台湾人印象很好，虽然讨厌任何政客。今天人生中第一次发了2条youtube影片，结果遇到十条留言，6，7条是来自台湾和香港，用各种暴力，极端语言留言。有认真看完我2条影片都知道，我也不喜欢共产党，但今天算见识了，你们台湾网民有多恶心和下作，思维方式之荒唐和极端，毫不亚于共产党黑历史。我是读村上春树，夏目漱石长大的，大陆有思想，开明的人比比皆是，只不过被政府压制，相反，一个开放的台湾，在网络上遇到全是地域黑，仇恨言论的网民。大陆共产党开工资请的五毛党，那你们台湾这批属于什么党？对不起，我讨厌政治，更讨厌思想极端和暴力言行的人。

这次武汉疫情，本来以为可以通过视频得到海外，国际支持，哪怕精神慰藉，结果遇到的数以百计台湾人留言，看到了小岛愚民思想厉害之处。我们武汉人自生自灭好了，还有，从今天开始，我不支持土共，也不会再支持台湾了

KUJIRA Z
46 分鐘前
虽然我没能力反抗TG，但是我活到现在，从没有附和，参与过恶行。在大陆像我这样的80后，90后比比皆是，区别只是很多人被防火墙限制，无法得到外部世界最新讯息。我们现在武汉人，水深火热，每分钟都有可能离开一个生命，结果你们台湾人在评论区冷嘲热讽，我的视频都没有看完就各种暴力言论，我现在终于理解为什么大陆小朋友会那么多希望武力攻台了。

KUJIRA Z
44 分鐘前
@UCRaQ0v27f_3DBQfFGZrZR2w 没有，看到给我留言的人，10条有7条来自贵岛台湾，我录视频又不是刻意给你们看的。全是挖苦讽刺，冷嘲热讽。现在每分钟武汉病患都可能离开人世，居然还用这种语言。

KUJIRA Z
41 分鐘前
@UCojSb8qidfF9-KjgAYcoe2w 谢谢你好意，不用了。我们自生自灭好了，看到数以百计仇恨极端评论，心寒了。

係啊 係好慘啊
我屌你老母啦 兩個星期前屌緊香港人話我地黑衣暴徒戴口罩

推 提高曝光

香港十幾歲就擋子彈啦
你自己唔反抗人地幫到d 咩

武漢悽慘程度肯定唔夠新疆一成

唉 香港到...

屌你要怨就怨你班同胞啦, 你呢家比人屌只係執緊班小粉紅o既屎, 咪撚o係度委屈啦怨婦

其實冇得咁比
佢地連Telegram都難上到

容我再強調一次
沒有任何必要去同情這些所謂”覺醒”的支那人
這群人平時有得吃喝就安於現狀，對台灣和香港都是狗眼看人低的大國姿態
殺到埋身才一口一個台灣同胞，什麼精神支持香港年輕人都講得出來
香港人到現在多少人被虐待被私刑甚至死的不明不白，請問所謂精神支持值幾個錢？

不要逗我笑了，你還能在Youtube拍蠢片就表示你的處境好過那些已經變成屍體的香港人
想求生就自己試著努力看看吧

默許就係最大嘅惡行

武漢係受害者
其他區 正食屎狗
食花生

推到有twitter

建議加中英字幕

條友話自己冇被洗腦
愛民主自由但喺大陸無能為力
佢地擋唔到坦克
有錢嗰啲都走哂
仲識話希望有國際輿論
講啲嘢全部好熟悉...

網上什麼人都有，別當一回事
剛才看了已馬上轉發到幾個熱門網站

其實我都唔明佢地盲信權威嘅原因係咩
真心覺得佢地好撚痴線

我地d後生比人打到爆晒頭就話港獨廢青抵死
依家人地講就心寒呀
呢d叫比天收呀仆街支那狗

同唔敢上前線 又話自己黃嘅一鳩樣
擋唔到黑警
自己能力有限
97年後有錢嘅移哂民
打國際線有輿論價值

佢所講嘅傻b香港有一大堆
如果可以用佢哋來換走晒港人港地班傻閪就好

佢可能會被人拉，最後有提過民主自由

慘你老母
支那賤畜自己抵撚死
唔撚反抗仲要成日話相信正苦

求youtube backup

呢個真 呢個世界邊有咁多大愛
大愛都要用落d值得嘅人身上

我覺得今次瘟疫會引致支爆，支爆對香港都有好處，不如我地會佢製造一個機會，之後佢地反唔反抗就睇佢地喇

利申 係有啲心軟

呢D人比起大陸人更加不堪

開community contribution得唔得 up唔到字幕

同d人話唔識政治嘅人一鳩樣
支那果種洗腦 拜權威 無個人思考嘅垃圾
係唔配有humanity

no la, 佢地自己攞o黎, 叫佢地還番沙士同埋手足o的人命仲有得諗下原諒佢地

又好難怪既，唔講劉曉波，淨係個女仔潑個漆都住一年精神病院，仲有之前湖南eye4hk影張相都要去派出所。
有幾多人真係可以不顧一切去反？我地香港尚有一點點法治，言論，傳媒，都尚且落得如此下場。有能力如王丹都只能出走外國，寫下文章去攻擊，更可況佢地真係勢孤力弱。

起義呀！！

肯定係黃絲暴徒扮嘢啦
想製造恐慌

反又死等又死，武裝起義囉

除左抵撚死都唔知講乜好 睇下自己d同胞幾咁冷血咁話我地d手足 而家又幾自私咁周圍送大禮 有乜資格屌人唔同情
天滅中共

開community contribution

community contribution please

你講得無錯
所以我地而家用生命同經濟
補償我地做錯嘅野
去換取國際間對我地嘅信任

國務卿都講過佢地做錯咗
容許中國極權發展
而對某些違反美國價值觀嘅事視而不見
係時候撥亂反正

中國人到而家都將責任推比政府
認為自己無責任，無能為力
當佢地認清自己責任時再講其他啦

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

講清楚啲
香港人首先獨善其身先可以幫到佢地
幫唔幫係另一回事，老實講，如果有辦法唔比人中飽私囊，我立場係應該幫，但依家關都未封，幫閪咩，死唔去先講啦，講緊香港都有可能冚家鏟

佢地覺醒就係另一個層次既問題，係根本性既改變，全民起義，推翻老共，實現民主，咁先會有好日子過，呢個問題，我係主張中國分裂，一省一國
今次事件睇到，省政府係各自為政，而且全部庸碌無能，老習根本管唔掂班地方官，日日淨掛住玩權鬥都夠飽，冚家鏟係遲早既事，學美國玩united state of china，咁先perfect

輿論對港共都做唔倒d咩...

唉 被個咁的政權統治

問題係班支那畜就黎連累我地

臨時字幕檔 你得閒加上去

係全中我想講嘅野

條片冇咗

難道香港嘅細路有防彈衣？
個個支那人都一L樣唔想付出就有收獲
佢地有今日

睇PIN

唉
我認我係大愛撚
早知如此，何必當初呢

冇錯
一點努力都冇嘗試過，拍隻片就想等人搭救

等他有辦法靠自己逃出武漢到香港來，你們在考慮看看要不要救他吧

試下你喺支那 你又敢唔敢出聲？
呢個手足做嘅野已經好夠膽
條片已經冇咗 你諗下佢會有咩後果先？

講到尾, 我地對正常中國人係冇仇恨, 係憎啲生翻同中共港共啫

當唔到佢自己有事
就只識話香港人
自由有幾咁重要

佢拍得都預左 自己都話左係清醒果班
片尾又講佢冒生命危險拍條片
加上其實佢係武漢都係等死
秋唔秋算又有咩分別

無分別
早死定遲死
起碼有作用 比其他地方人知道大陸有幾黑暗

論抗爭中國喺地理上係易玩過香港嘅，起碼可以游擊，唔似香港咁細
人口又多

睇得出佢幾絕望

而且內陸一堆山卡拉地方，要多偏僻就多偏僻，根本無人聞問
幾十個人哪怕做竹槍都能弄死當地村委書記啦
這群支那畜生純粹不想放棄既有的生活才不願意去反抗
殺到埋身才一副可憐的樣子搏人同情

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

時代唔同
大家都係用IT去對抗
中國啲監控咁勁, 想組織都唔易
正如如果當年晚清有E+咁既情報系統, 邊有咁易比孫中山搞掂
反而E+市政崩潰先係最有機會

IT?
支那一堆山卡拉地方連網路都冇通
這些人純粹就是不想放棄現在的文明生活罷了

痴撚線 連民主自由都講埋出嚟 佢應該真係好絕望

可能覺醒左既人做左野 未俾其他人知
就已經俾人捉既捉 殺既殺

直覺覺得呢單武漢肺炎係皇天擊殺中共
天滅中共 全黨死清光
似乎唔只係口號了

真係唔好以為自己走得前過人地好多

伊朗示威死咗1500人
我唔係叫中國人無腦去送死
但唔好講到得中國有極權

你有幸係民主國家出世
係三生有幸
有前為左你內世享有嘅權力而付出
當出生係極權國家
你又想享有嘅咪要自己爭取
為後人而付出
就係咁簡單嘅道理

呢單要我地配合先可以支爆
用呢段片可以證明中共同WHO對防疫完全無撚用
一定要比全世界知
佢地一路都派緊人起twitter維穩 又話危險度低過沙士又剩

老老實實，一日有呢個黨係度，無咩人幫倒你地，好彩嘅，你地睇下有無一日有外國勢力幫你地推翻佢，反正我都睇唔倒鄰國人會反抗，呢一刻只可以講大家好運

香港家陣都唔會好得好多，有班狗官玩政治多過重視人命，寧願等香港人中招先算，但有無諗過一爆，到時醫療資源根本應付唔倒

所以香港人都幾on9 擋棍擋子彈有咩用 一早萬人🔥魔法 已經贏咗 大陸就錫身啦 唔會做無謂既犧牲
成日顧道德底線 對一個掌權者 一開始已經輸

香港都自身難保
再唔封關同武漢一樣

佢地係慘，但冇辦法救到佢地，因為佢地係中國。

大大巴車落班支那狗

細個上堂時唔專心，搞到大個睇個片都要翻譯

呢句一針見血

誰都不傻，我們只是沒有辦法🤧🤧🤧
好聽得出佢哋系好絕望🤧🤧🤧

皇天擊殺

隨時中國死咗15000人 其實都報唔到出黎

未組織到行動 已經俾人捉埋去派出所

敵人利害左
同樣我地都利害左嘅
至少我地手足聯絡唔使收埋張紙喺月餅入面
唔好太悲觀

開唔到黎睇。打住（私人影參差）有無人可以講下大約講乜？

篇嘢要貼文宣

九唔搭八 我係問緊你 閣下 汝 爾 喺支那的話
你又夠唔夠膽出聲
你指責人個陣 都逆地而處諗下先

人地分分鐘已經死咗 仲要比你揶揄
諗下啦

諗返起以前啲左膠唱今天我就好似條友咁乜柒都唔做就想有外國勢力打救。

一入到黎就見到5毛

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

點會唔知呀?
你當佢地第一日做中國人咩?

睇完，中國人真係要起義，輸出革命

唔係揶揄
只係想你認清事實
一個崩壞嘅制度
每個人理應有責任去調整同改變
你唔反對=默許左崩壞嘅野存在

我係支那一樣會發聲
再者唔會係呢個時候拍片叫人幫
而係連結鄰里
建立民間組織
再呼籲大家一定要衝出去傳去各省
因為個病唔係市民搞出黎
攬炒 唔會比共產黨好過

大陸仆街

正到

支那畜生

唔係我upload，去youtube個視頻同上載者講先有用

del左

佢話你哋冷嘲熱諷 以後不支持hk
大陸人...

輸出革命既機會

唔怪之得咁做死link

聽講佢畀人捉咗
有冇人知係咪真？

佢拍得呢條片
就講明左武漢到底有幾絕望

親，來生投好d胎

仲係唔係佢都唔知啦

應該睇唔到啦睇到嘅話應該可以喚醒好多中國人搞革命

咁祝佢投胎唔駛做中國人囉

事實係

兩小時就無左

段片係有個武漢人
錄自己講武漢依加比較客觀的情況
話依加既武漢係地獄
醫院一大堆人
之前有人係醫院到唔戴口罩打麻雀
就算無事去到睇醫生
都會俾人交叉感染
同醫院無野做到
都係俾消炎藥之類跟住叫返屋企
話哪怕千分之一機率 都應該隔離
唔知邊個會係超級帶菌者
一、二百萬人出左武漢
封城根本封唔哂
希望傳出去俾輿論壓力武漢政府

你地平時最憎嘅美國冇諗住幫你
唯有自生自滅

做到野

你們還有黨

你覺得200萬人行完之後好有辦法? 路係自己行出嚟

翻譯員

駁唔到

雖然係事實，但呢刻其實無必要講呢句，要中共收皮，唔係一直講輸出革命咩？牆內都醒牆內都革命中共仲唔收皮？

識一個移咗民都仲幫中共

好撚心噏

放心吧，這群人沒那膽子革命
現在對他們來說已經到生死存亡的關頭
他們做了啥？拍隻蠢片要大家去救他們
你相信這些人會有革命的一天?

香港也和支那相同
香港人沒那膽子革命

但再也來不及了

推到有人放上Twitter YouTube 係時候輸出革命

唉 覺醒但無能力改變...

唔救還唔救，亦無本事救
但與其要班屌香港嘅，要多班醒嘅何樂而不為
而且佢後生果班一出生個制度已經爛我地十部，係醒嘅話要反的確係仲難過香港，又計分又牆又唔講得野，但點計都不妨要多班醒嘅先

有冇生活過係香港？香港人出街由朝聽到晚啦，有冇可能聽唔明？

分化新方向
同志仍需努力

醫院排7個鐘。無病都變有病啦。

拍段片叫人幫其實都冇人幫到佢地相信今次肺炎會令部分中國人覺醒，唔再盲信中共政權，因為呢個腐敗嘅國家根本唔會理你死活

中國人本來以為自己嘅城市好現代化發展得好好，原來只係金玉其外，實際上不堪一擊，一個病就打殘佢

留名睇中央同武漢政府割席，將所有錯比政府官員，自己繼續企喺高地

可憐人必有可恨之處

惡意散播病毒，在美國第一個嚴重罪行，加拿大就唔知道，可以試下報警，但請先將面書備份

頂佢個肺，原來武漢都有同我想法八成相似嘅人。

中貢禁止資訊流通，仆街到貼地，仲用三毛日夜挑撥離間……

香港人不獨立
都是等被封城

香港咪抗緊共 有冇黎幫過手 有得自由行架喎 出事就叫人幫 收撚皮

有冇人可以再放上YouTube?

视频无法播放
这是私享视频。

希望大家可以傳開佢，一定要逼政府封關，我唔想見到一個月後係香港人拍呢段片

Hello大家好，希望每個能看到我這個視頻的朋友們，都要珍惜我這個視頻，因為實在發製不易，在我們中國大陸，要翻牆要克服各種各樣的困難，而且網絡延遲，特別的卡，所以我也是被逼無奈，才跑到這個位置。希望有更多的華人同胞，有更多心地善良的人，能夠看到、注意到這武漢肺炎，所謂的冠狀病毒，這次疫情的嚴重性，和我們本地人生活的實際情況。

現在整個武漢市所有交通樞紐、公共交通全部被停掉了，然後據說加油站也停止加油了。我不禁有幾點疑問，比方家人有高血壓、心臟病，現在需要去醫院，怎麼去呢？打那個急救電話120，各位可以試一下，根本就打不通，完全打不通一直是忙音。再比方說，你懷疑自個是否染上了武漢肺炎，你想去醫院做診斷，你根本就去不了，怎麼去？醫院人滿為患，醫生不叫你去掛號，就排隊排幾個小時都不搭理你。你本來沒什麼事的，去排個隊，可能就交叉感染了。然後我再說一個，我親眼看到的，在1月23號武漢封城之前的頭一天22號，包括22號之前，整個武漢市滿大街戴口罩的人都不多，一大堆就是不戴口罩的，還在麻將室裡面打麻將，還在到處交頭接耳，包括一些小商小販。我也想問一下，我們大家一塊在這個公眾平台上探討一下，我們武漢市市長，黨委書記在幹什麼？作為一個地方的高級官員，一把手，他們難道沒有得到訊息嗎？如果說他們第一時間得到了訊息，為什麼沒有全城的電視講話？沒有第一時間，甚至強制性的要求我們老百姓戴口罩，提高防犯的警惕呢？如果說他沒有得到訊息，那就說明他失職，這個人根本就不適合做地方官，早就該滾蛋了。難道不是這個樣子嗎？難道我的邏輯有問題嗎？

然後直到1月23號封城之後，我們武漢市才每個社區門口貼了一個單子，要求每個老百姓戴上口罩。然後25號才陸陸續續看到戴口罩的明顯增多。那證明並不是武漢市老百姓不配合，而是當地政府有關部門根本就不作為，或者說他們別有目的，至於說是什麼我們不展開探討。我只能說在這次疫情中，2003年已經有了非典那一次前車之鑑，現在只能說是重覆歷史的錯誤。而且眼下的情況，絕對和03年非典的疫情有過之而無不及。現在你想出個門，想去就個診，所有的公共交通工具全部停掉了。自己想開車出門去醫院，加油站不給加油。當然這個加油站是否停了，我也是從網上聽到的，我沒有去證實，所以這個東西還有待商榷。

然後目前所有的情況就是，醫療全部都癱瘓了，或者說混亂，混亂不堪。我很多在醫院內部工作的朋友，給我反饋的訊息就是，你進了醫院，也就是給你打點消炎藥，給你打點激素，說白了，一樣也是等死。這是很赤裸裸的東西。你自個身體強壯能扛過去，你就扛過去了。你扛不過去，你就掛掉了。然後最他媽搞笑的就是，有些疑似病案，實際上他就是，但醫療系統因為缺病毒試劑，或說醫療資源跟不上，叫你回家自行隔離。我請問一下他媽的，這個地球上還能找出第二個國家這麼扯蛋嗎？不要說你是不是疑似病例，哪怕是千分之一的概率，肯定要對你進行比較完善的診斷吧，怎麼能這樣隨隨便便叫你回家呢？萬一你是一個超級病毒攜帶者，那不就等於政府或醫療單位部門公開的叫你帶著病毒回社區嗎？進行交叉感染嗎？作為一個個人，一個普通老百姓，你的醫療知識、隔離知識再他媽牛逼，也比不上醫院的專業隔離吧？整個地球還能找出第二個國家、第二個政府像這個樣子搞嗎？

我眼下來到youtube發這個視頻，我沒有任何的目的。我只是覺得人活著一輩子，有時候，在必要的時候，你得說點真話。人的一生不可避免，有的時候為了活下去，為了各種目的，你不得不去撒些謊，說些假話。在某一刻，比方說眼下，我覺得有必要，掏心窩摸著自個良心，說點真話出來。現在的武漢市，就他媽的跟地獄一樣。本來是從古至今，一個非常文明，孫中山當年鬧辛亥革命的時候，就從武漢市開了第一槍，當時建議要把武漢市建成像美國紐約一樣的現代化城市。現在呢？現在成什麼樣子呢？你看到各種各樣的？？、搞笑、悲慘，時時刻刻你都能從twitter或者從一些網絡渠道上看到熟悉的街道，熟悉的口音，看到他們倒地死亡，或各種情況，那些悲劇。今天是大年初一，本來是非常高興喜慶的日子，這個時間段，但是現在你覺得我們武漢人民，或者說一個中國人能高興得起來嗎？

我希望所有的海外華人能夠明白一點，我們中國人，起碼我或者說我身邊的同年人，二三十來歲的80後90後，沒有誰是傻逼，沒有一個人被洗腦了，我們腦袋裡清清楚楚明白的不得了⋯⋯也就晃悠一下小朋友罷了。像我們都太他媽了解這個國家是什麼性質了。我們是沒有辦法，我們沒有發聲的渠道，我們沒有能力，我們的身體是肉，是血肉，比不過鋼筋子彈和坦克。我希望所有的，能看到我視頻的海外華人同胞，幫幫我們。起碼不需要你們花一分錢，也不需要你們幹什麼，無非用手指點一點，擴大一些曝光度，我也不靠這個東西賺錢吃飯。至少製造一下輿論壓力，就希望中國政府明白，你們不要逃避責任，逃到他媽的青海一個鳥不拉屎的地方。做做秀，什麼指導疫情，你指導你媽逼了，你當別人都當傻逼呢，我操你媽的。

現在，我們做人會換位思考吧，如果你是武漢人，你生活在這個土地上，我們對位交換一下，你的親人朋友，你熟悉的人莫名其妙地染上病了，不是他們在不配合，是在他們完全沒有辦法，無奈的情況下，現在得不到醫治，得不到確診，只能活活地等待病痛的折磨，等待死亡。人他媽的一生，命就一條，就一次，死了就沒了呀。而且眼下這個病毒，並不像官方宣傳的，什麼發熱、咳嗽，而且不發熱、不咳嗽一樣也可以傳播，而且不光是通過口腔傳播，病毒可以通過你的眼肺（傳播），這個已經是證實了的，很多醫療工作人員已經證實了這個情況，而且在封城的前半個月，一個月，返鄉春節回去的已經走了一兩百萬人了，他們怎麼辦，你怎麼防，要把整個中國都封住？與其這封那封的，你早幹嘛去了。所以我希望所有看到我視頻的人，真的好好珍惜我發這個視頻，真的是太不容易了。我隨時都是冒著被抓到公安派出所的風險，在這裡希望將一些真實的、客觀的情況告訴大家。

我們老百姓真的是很無奈，並不是所有人都被洗腦了，我們也希望過上那種民主、自由、開放，我們也希望不用翻牆就能上youtube上twitter，但問題是根本就做不到，我們能怎樣呢。高房價、高物價、通貨膨脹，他們？？人出了什麼問題就撿我們老百姓的？？，大家都看著？？，你看我身邊的朋友，只要是有錢的，能移民的，早他媽走了。誰都不傻，我們只是沒有辦法。希望大家幫幫我們，我們武漢人，起碼眼下太需要國際輿論，國際社會的關注了，我們眼下真的是太無奈了，就兩個字無奈。

可能對於你來說 我們香港人所謂的抗爭並不夠勇武不夠徹底不能與真正的革命混為一談
但是香港絕對和支那不相同
這八個月來香港人面對警暴白色恐怖各方面的阻撓仍堅持抗爭 過千手足因而被自殺 有的被輪姦有的終生殘廢
都可以說成沒那膽子革命甚至跟盲目信從共產黨的支那人一樣嗎？這樣的說話對香港人未免太不公平吧
把香港和支那連為一體真是極大的侮辱

完全了解
在香港還沒脫離支那獨立之前
香港人和武漢人一樣
2047等死

有冇得掉上twitter

聽聞有啲鬼古講，俾惡鬼纏身幾十年嘅受害人，唯一出路係靠祖師爺(外力)同埋自己增強自己抵抗力

脫離支那鬼
全世界的噩夢支那
武漢SARS讓支那收皮

其實不少香港人都知道香港獨立是唯一出路
而且按局勢來看 共產黨能捱到2025再算吧
至少香港人可以跟共產黨鬥長命 武漢人就不能了

This video is private.

好大機會係被迫去發表呢啲言論

新Link

佢死撚硬 國安捉撚梗

香港武警好威風
2025死全家
但是香港武警現在沒死半人

食野味. . 攪到全國受罪........

雖然你講得無錯, 但呢段說話, 用在我地香港人身上, 又何嘗唔係?

黑警今年就要死全家等不了2025
對他們還沒死半人
但黑警威風不了多久 受國際制裁是早晚的事
當然最好是感染肺炎全家死亡

港共算唔算長久以來默許這個政權存在的惡果？

可憐之人必有可恨之處

食屎喇你 呢大半年發生咗幾多事 啲手足付出咗幾多呀 死咗幾多手足呀屌你老母

十年前大陸人燒警車你班傻仔仲係度『我是中國人』

香港人不敢殺黑警

香港人不如支那人

唔見棺材唔流淚

佢地信左政府個廣告
「消息，睇真d」
但完全唔識諗，剩係用直覺判斷

覺得佢地可憐倒不如回望上年 7月開始既浮屍同跳樓 佢地根本冇咩值得可憐 仲應該多謝大陸啲黑心口罩 可以賣返上去比佢地用 咁鐘意搶 搶多啲咪岩

佢講得岩 係好多人都知中國係一個點既國家
但佢地都係冇能力反抗

國安黎捉佢就變阿雞攪炒
死前為反共出一分力

唔好心軟！
佢地有事就要人幫，呢半年黎，我地有事佢地有無幫過，國際線有d微目都係因為香港人肯反抗先，自己都唔肯反抗就要人無條件咁幫，憑咩阿？
你地條命值錢d我地就係地底泥？

確實有這個心理關口 加上武器不對等 太多顧忌
你是因為這個原因所以覺得香港人沒有膽子革命嗎？

唔係唔敢，而係殺唔到，班狗咁撚錫身。
你點埋佢地身，埋到都過唔到層甲啦。

係！政治係冇得話同情，而家唔係你死就我忙，我老豆成話幾十年前同阿爺on 99 大包細包上去接濟班仆街親戚，而家有個錢就九咁能大個鼻！你諗返呢半年嚟點對我哋香港人，就唔會覺得自己冷血，呢啲係應有嘅報應！

老奉要識聽普通話？

段片private左

照推

廿竹十

已經狂share
希望點得醒班on9愛政府藍絲

武漢既人而家仲有一鋪大細可以玩
橫掂等死直接革命 睇中共敢唔敢直接屠城
敢的話自然有外國勢力插手
唔敢的話就人民要求外國勢力插手

當然可以選擇死前都做一個乖乖地既順民

最後一段，打咗問號嗰幾個字，好似係：
他們罩壓人出了任何問題，就剪我們老百姓的韭菜，剪羊毛，大家都看著雪亮的

如果這部影片的擁有者已經允許您觀賞，請先登入。

已經睇唔到？

你係入邊連命都冇果時，就唔會諗咁多

革命 只會更加冇人醫你，又冇飯開

最好睇就係你呢d回覆

即係你想表達因為好多手足死左所以我地就可以大條道理話武漢好抵死？

其實我好同情佢
但係呢7個月黎
我地何嘗唔係需要國際輿論
社會關注我們眼下真的太無奈了 就兩個字無奈
哈哈 講真
我真係覺得香港人太善良了
屌 點幫佢。。？

燒完警車咁共產黨冧咗未？
持10年前比有意思？
10年後佢地咪又係話相信正苦

已經睇唔返

咩理由都好，依個都係佢地做嘅決定嚟，有咩後果自己食返

有鬼力暴動咩

YouTube 做乜撚del左人地條片

聽到佢講
我身邊20來30歲的沒有一個被洗腦的
我們都看的太清楚了 只是無能為力

我討厭中國人同時真係好同情佢
我諗我地同佢既心情其實差不多
面對呢個極度腐敗既政府 不禁會問
為什麼上帝能容忍這如廝大惡

共產黨 死清光 = 中國人死清光

因為中國13億人口, 中共黨員就有8000萬, 包埋佢地既家屬, 過億人
再加上每年 大陸大學生畢業, 都會第一時間申請入黨, 想做官做公務員

就有得佢哋自生自滅啦

咁而家港共倒左台未阿林鄭落左台未阿
香港咪又係一地藍絲
用結果論而家香港好成功咩？有民主咩？
話人抵撚死既時候唔通我又話你日日比黑警打抵撚死阿日日收一堆大陸人抵撚死阿當年香港人咪又冇反抗，簽中英聯合聲明有冇人抗議？人大釋法判左比雙非搞到中門大開有冇人反抗阿？五十步笑百步，呸

翻你老母臭閪 幫支那狗做乜撚野呀

On9 咪撚偷換概念喇

武漢人有今日咁既下場 係因為佢地自己默許專政權而得到既惡果

香港人反抗過 付出過

唔覆了 都算畀你賺咗兩個5毛 夠了

香港人咪又係比人打鳩乜都爭取唔到先識醒
之前DQ有被送中被屈叫雞比狗屈比狗虐待個啊伯高鐵送病毒咪係我地之前默許呢個政權既惡果
自己出身係一個相對較自由既社會就日日怪鳩人唔反抗
佢地講句野都又拉又鎖
香港就算有不反可以做和理非又有幾多次係齊人

唔岩聽就係5毛
利申唔係大愛左膠，你覺得武漢人抵死唔係問題，話人唔反抗自招惡果既話我會覺得50步笑百步咁解姐